# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/isp/cbos/server/isp_server.module: n/a
#  modules/isp/cbos/server/isp_server.info.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/server/src/Entity/Server.php: n/a
#  modules/isp/cbos/server/isp_server.links.action.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/server/isp_server.links.task.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/server/src/Form/ServerTypeDeleteForm.php: n/a
#  modules/isp/cbos/server/isp_server.permissions.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/server/config/schema/isp_server_type.schema.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/server/src/ServerListBuilder.php: n/a
#  modules/isp/cbos/server/src/ServerTypeListBuilder.php: n/a
#  modules/isp/cbos/server/src/Entity/ServerType.php: n/a
#  modules/isp/cbos/server/src/Form/ServerForm.php: n/a
#  modules/isp/cbos/server/src/Form/ServerTypeForm.php: n/a
#  modules/isp/cbos/server/src/Plugin/EntityReferenceSelection/ServerSelection.php: n/a
#  modules/isp/cbos/server/src/Plugin/Validation/Constraint/ServerUnique.php: n/a
#  modules/isp/cbos/server/config/install/core.entity_form_display.isp_server.default.default.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/server/config/install/core.entity_view_mode.isp_server.teaser.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/server/config/install/isp_server.type.default.yml: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-27 00:44+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.module:22
msgid "About"
msgstr ""

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.module:23 modules/isp/cbos/server/isp_server.info.yml:0
msgid "The base servers."
msgstr "基础服务器."

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.module:72
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.module:150
msgid "The order item quantity is not correct."
msgstr "订单数量不正确."

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.info.yml:0 modules/isp/cbos/server/src/Entity/Server.php:12
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.info.yml:0
msgid "isp"
msgstr ""

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.links.action.yml:0
msgid "Add Server"
msgstr "添加服务器"

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.links.action.yml:0
msgid "Add Server type"
msgstr "添加服务器类型"

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.links.task.yml:0
msgid "View"
msgstr "查看"

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.links.task.yml:0
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.links.task.yml:0 modules/isp/cbos/server/src/Form/ServerTypeDeleteForm.php:32
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.permissions.yml:0
msgid "Create new servers"
msgstr "创建服务器"

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.permissions.yml:0
msgid "Administer servers"
msgstr "管理服务器"

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.permissions.yml:0
msgid "Allow to access the administration form to configure servers."
msgstr "允许访问服务器配置表单."

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.permissions.yml:0
msgid "Delete servers"
msgstr "删除服务器"

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.permissions.yml:0
msgid "Edit servers"
msgstr "编辑服务器"

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.permissions.yml:0
msgid "View published servers"
msgstr "查看已发布服务器"

#: modules/isp/cbos/server/isp_server.permissions.yml:0
msgid "View unpublished servers"
msgstr "查看未发布服务器"

#: modules/isp/cbos/server/config/schema/isp_server_type.schema.yml:0
msgid "Server type config"
msgstr "服务器类型配置"

#: modules/isp/cbos/server/config/schema/isp_server_type.schema.yml:0
msgid "ID"
msgstr "序号"

#: modules/isp/cbos/server/config/schema/isp_server_type.schema.yml:0
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: modules/isp/cbos/server/src/ServerListBuilder.php:21
msgid "Server ID"
msgstr "服务器序号"

#: modules/isp/cbos/server/src/ServerListBuilder.php:22 modules/isp/cbos/server/src/Entity/Server.php:184
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: modules/isp/cbos/server/src/ServerTypeListBuilder.php:17 modules/isp/cbos/server/src/Entity/Server.php:12 modules/isp/cbos/server/src/Entity/ServerType.php:7
msgid "Server type"
msgstr "服务器类型"

#: modules/isp/cbos/server/src/ServerTypeListBuilder.php:18
msgid "Machine name"
msgstr "机读名"

#: modules/isp/cbos/server/src/Entity/Server.php:159
msgid "Authored by"
msgstr "作者"

#: modules/isp/cbos/server/src/Entity/Server.php:160
msgid "The user ID of author of the Server entity."
msgstr "服务器的创建人ID。"

#: modules/isp/cbos/server/src/Entity/Server.php:185
msgid "The name of the Server entity."
msgstr "服务器的名称。"

#: modules/isp/cbos/server/src/Entity/Server.php:205
msgid "Publishing status"
msgstr "发布状态"

#: modules/isp/cbos/server/src/Entity/Server.php:206
msgid "A boolean indicating whether the Server is published."
msgstr "服务器是否发布。"

#: modules/isp/cbos/server/src/Entity/Server.php:214
msgid "State"
msgstr "状态"

#: modules/isp/cbos/server/src/Entity/Server.php:215
msgid "The order state."
msgstr "订单状态"

#: modules/isp/cbos/server/src/Entity/Server.php:228
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: modules/isp/cbos/server/src/Entity/Server.php:229
msgid "The time that the entity was created."
msgstr "服务器的创建时间."

#: modules/isp/cbos/server/src/Entity/Server.php:232
msgid "Changed"
msgstr "最近更新"

#: modules/isp/cbos/server/src/Entity/Server.php:233
msgid "The time that the entity was last edited."
msgstr "最近一次编辑时间."

#: modules/isp/cbos/server/src/Form/ServerForm.php:37
msgid "Created the %label Server."
msgstr "已创建服务器%label。"

#: modules/isp/cbos/server/src/Form/ServerForm.php:43
msgid "Saved the %label Server."
msgstr "已保存服务器%label。"

#: modules/isp/cbos/server/src/Form/ServerTypeDeleteForm.php:18
msgid "Are you sure you want to delete %name?"
msgstr "您确认要删除%name?"

#: modules/isp/cbos/server/src/Form/ServerTypeDeleteForm.php:42
msgid "content @type: deleted @label."
msgstr "已删除服务器类型@type: @label。"

#: modules/isp/cbos/server/src/Form/ServerTypeForm.php:22
msgid "Label"
msgstr "名称"

#: modules/isp/cbos/server/src/Form/ServerTypeForm.php:25
msgid "Label for the Server type."
msgstr "服务器类型名称."

#: modules/isp/cbos/server/src/Form/ServerTypeForm.php:52
msgid "Created the %label Server type."
msgstr "已创建服务器类型%label。"

#: modules/isp/cbos/server/src/Form/ServerTypeForm.php:58
msgid "Saved the %label Server type."
msgstr "已保存服务器类型%label。"

#: modules/isp/cbos/server/src/Plugin/EntityReferenceSelection/ServerSelection.php:7
msgid "Server selection"
msgstr "服务器选择"

#: modules/isp/cbos/server/src/Plugin/Validation/Constraint/ServerUnique.php:9
msgctxt "Validation"
msgid "Server unique"
msgstr "服务器唯一性"

#: modules/isp/cbos/server/config/install/core.entity_form_display.isp_server.default.default.yml:0
msgid "Inet ip"
msgstr "管理IP"

#: modules/isp/cbos/server/config/install/core.entity_form_display.isp_server.default.default.yml:0
msgid "Onet ip"
msgstr "公网IP"

#: modules/isp/cbos/server/config/install/core.entity_view_mode.isp_server.teaser.yml:0
msgid "Teaser"
msgstr "简略"

#: modules/isp/cbos/server/config/install/isp_server.type.default.yml:0
msgid "Default"
msgstr "默认"

